其實人真係好犯賤

成日都會諗起佢
明明之前好憎佢 好嬲 想一世都唔想再見依個人
但總覺得佢有日會改好 翻黎搵自己

下下去盡 得唔到認同真是傷到仆街

因為伴侶唔明白或者我唔明白伴侶 可以滴濕碗麵

好多時大家睇法好唔同 講起件事睇法唔岩就會嘈 其實我剩係想講我點諗 無咩意思 唔想嘈 不過表現出黎似搵野嘈

為對方改變 其實係做唔到 人人都係個體

唔愛唔恨會開心好多

我不時都諗如果我個時唔去到咁盡
可能依家我地仲可以keep到
但當你承受一次 兩次 而佢繼續唔改 甚至變本加厲
你真係會好失望
我唔敢講我為佢付出好多
但永遠都係我就佢
佢心情差 就搵我出氣
到左有日我下定決心block佢
block之前仲打篇野send去鬧佢
之後佢都block左我
但我依家又好掛著以前同佢一齊既感覺
日日會望一望佢有冇解block😞